同女朋友正式分開第一晚點過？

原本同居 今日搬走左 唔識瞓唔知點算好 黎緊嘅日子好無助 諗起未來幾日要做嘅嘢冇得好似以前咁做 真係好想死 點解要分開 有冇人救我

好好享受埋佢留下嘅氣息啦

偷佢d內衣褲吸

係我搬走左 好辛苦 點算好

我不停諗緊佢 點算？

點解分手？ 最好del哂啲相同對話啦 夜晚晚望到棧觸感傷情

打個飛機冷靜下先 ABP-651

一齊左七年 佢話而家想自己一個人先 我唔明 點解唔一早咁講 要我放咁多感情落去先咁講？

頭一個星期真係會最難捱 唯有搵多啲嘢俾自己做下
令自己冇咁多時間去胡思亂想去諗住佢
巴打加油 老土講句 時間會沖淡

只能說，如果你仲愛佢不妨諗下原因係乜，若果係佢有新歡咁你可以收收皮先，但如果係你自己有問題就無謂喺度自怨自艾。

冇啦啦點會想自己一個人 係咪有第三者啊 一直都feel唔到佢有冷淡過？

咩都唔想做 諗唔到咩可以做 點算好 各位巴絲 i need some help

打下熱線/打俾朋友訴苦先
捱過一晚會好啲
呢段時間俾自己忙啲攰啲

真相你唔會想知
通常都係有第三者

開支紅酒

唔可以講話冇第三者。。 但我知你應該係貪玩 點解要咁做 唔諗下我感受

起你底原來睇過你前幾日既post....
加油呀 搵朋友傾下計發洩下好過d

我男人老狗 但好想喊 但我知喊黎冇用 只會愈喊愈傷心

深夜自己一個 就容許自己釋放情緒
we are here with you

好sad 睇得出你係個專一長情嘅好男人 揾日同frd去飲酒喊完就忘記佢 重新出發啦

喊有用架
喊哂出黎個人會舒服好多
最好沖個涼喊哂佢 唔洗分邊啲係水邊啲係淚水
沖完涼重新做人!

啱 一次過喊晒出嚟會舒服啲 唔好忍住

你講完個兩個point都係叫樓主收皮
不如叫佢去死

做運動
攰啲易啲瞓

其實真係有一絲念頭

想喊就喊出嚟 唔好忍 大喊一場會好好多

點解搬走果個係你

咪on9 呢個唔啱咪搵第二個

失戀真係好難挨
建議你搵fd傾下計呻下 唔係個人情緒會渲洩唔到

呢啲真係要搵朋友陪下 又或者上嚟叫春啦 會好d 加油巴打喊喊下就冇事

上黎講多啲 會好過啲
啲人話講得愈多就會好得愈快

希望係啦

唉 好無助

咁夜都唔訓 聽日唔洗返工？

乖啦 下個更可愛

:(

係到傾下計 睇下啲得意動物片 心情會好啲

仲要着埋打飛機

對上一個分完手之後返屋企沖完涼瞓醒第二朝返工
散咗就散咗㗎啦諗咁多都已成定局

瞓左一日 跟住去考試

巴打考咩試

乜都唔想做 感覺成個世界崩潰左 一路係身邊嘅嘢突然消失左

撐住呀

頂唔到去下一個阿

加油

呢一刻一定會咁諗
捱過頭一個月就好好多了
儘量搵人陪 搵野做
有咁忙得咁忙
唔好比自己有時間諗佢
加油啊巴打

同病相憐
喊完會好啲

喊到仆街
之後好一段日子做做吓嘢行行吓路都會無啦啦流眼淚，要借酒澆愁
後尾搵返啲正面嗜好，跑吓步玩吓音樂就捱得過變返正常人
巴打加油

公開試 Chem

打機 睇波 睇動漫

想喊就喊
盡量填滿個schedule
最快都係識過個就會冇事

過得好開心！

真

男人老狗 分手咪分手囉 男人到40都仲可以玩落去

唔會係無程程講分手，如果冇任何拗撬或者討論就嗌分手，多數都係

見唔少，就連自己都係

分手理由唔好當真

第一晚依然瞓唔著 希望聽日會好啲 唉

同男朋友嘈交 我都訓唔到

失眠 陪下你傾計

已經唔知講咩好 我淨係想翻翻去前幾日 攬住佢咁瞓 時時刻刻都見到佢 點解要分開 點解要咁 點解要我面對呢啲嘢

幻想下條新女係幾正

喊到嘔 然後狂食野 再喊到嘔 再食野

我都試過同居分開
望住自己係佢屋企搬返黎嘅野成晚
喊左一晚 依家諗返起都好傻
但係擁有過嘅感情係呃唔到自己

我同老婆以前都曾經有一段時間拍咗6,7年(大家關係冇乜變化,未計劃結婚)
佢突然間話想分開一下大家唔好見面
我也同你一樣諗到頭都爆,點解會咁？
隔咗一兩個禮拜後我就主動再搵佢
佢大約係話其實大家可以一齊
但係亦都可以唔一齊
只係做朋友
最後我哋都係返埋一齊
最後結婚
但係感覺上大家好似真係朋友咁唔係好似夫妻

巴打加油

呢到好多巴打陪既 放心
同ex一齊咗三年
日日見面
散咗大半年
晚晚失眠到天光

冇咗個伴侶係隔離原來好辛苦

I know that feel bro. 一開始直頭唔敢夜晚訓 一合埋眼就諗起佢 又驚發夢見到仲一齊緊但係醒左先知係夢 真係好sad

但係時間沖淡一切 頂住呀

放榜前咪又係瞓唔到
放底咗之前望返轉頭就變
可以周圍同人講嘅小事

時間沖淡一切呀巴打
頂住呀初頭係難捱
唔好諗埋一面啊上黎講多d實幫你
利申:同你有近似經驗

似朋友唔會仲辛苦咩

多謝

煲下劇睇下書，搵啲野寄託下，熄手機

一齊得愈耐我愈識珍惜 當佢屋企人咁 平時無聊諗到大家老左佢有病痛/走先 我已經眼濕濕 心諗平時要更加珍惜佢 愈珍惜就愈愛 愈踩愈深

加油 佢唔值得你愛

利申 7年被帽

係呀 有時諗返起都幾痛
自己就當身邊果位就係屋企人
但原來隔離果個人話走就走
話唔愛就唔愛

佢可能放棄你唔覺得可惜
但自己就會諗點解當初要踩咁深

但每次分手總有一個受傷害

頭一排還好，過多排你仲辛苦

通常呢d case 不出兩星期你會收到風佢有新歡

瘋狂打個丁先啦

睇吓挽唔挽救到
唔得就喊啦喊到個人攰就會訓到 一路喊 喊到諗起佢都唔會再喊就開始無事

利伸:同ex一齊4年半 今年年頭散

想喊就盡情喊，唔好收埋自己嘅情緒。

打J?

做朋友個感覺就係大家只係最愛自己,比對方的愛唔係去得咁盡
雖然我都知佢愛我,但係會有保留
自我保護

大家一齊share
發現唔係自己一個會無咁sad架
我第一晚係心跳加速到唔駛訓

頭3日都係咁
建議唔駛做太多事挽留佢
口頭上確認佢認真嘅就劃清佢啦
戒毒咁
不過果個狀態唔做又唔心息

搵fd
我諗幾星期之後先諗有咩問題好啲
一開始會攬曬所有野上身的
乜都話自己錯

唔瞓，等到第二晚累到自然入睡

巴打，俾你再選擇，如果同伴侶變到似親情，你仍會同老婆結婚嗎？

聽完人地嘅結論
一段健康長久關係可能係咁先啱
雙方或單方有過份倚賴

都會無左自己咁

又會唔識進步

不過我覺得
都係睇人夾人架姐

叫左你六十歲之前
都唔好比條女有飽飯食嫁啦
係咪衰呢

不過講真，你經歷完依次愛情觀應該唔同
之後搵嘅人真係純粹陪你過人世

過完呢關會令你日後萬事處之泰然
同呢條女分手係你既福氣黎
好多人都經歷過 你並不孤單
多左時間出黎 去愛惜你身邊既親人

今年我地已經一齊咗27年
日子變成平凡,習慣,平淡

好多人安慰你
即係好多人都知？
你另一半知唔知你個心態？

點解你會咁唔開心？

係咪你未準備好
要等一啲經歷成長

所謂嘅細水長流？？
中間會唔會有其他人比到激情你地？

喊la, 係冇用因為唔會留得住果個人, 但係俾自己發洩吓情緖係好事

拍拖11年，終於鼓起勇氣分手，係我自己話要分
但頭一個月都成日喊到hihi
而家不知幾開心

愛一個人係冇錯，只係呢一刻呢個人唔係你命中注定，加油巴打

利申：拍咗2年幾，一個月前分開，都經歷幾最痛ge時期

我都剛散
一到星期六日，個人就唔知點
家下個電話又無人搵

啱啱一年仲未釋懷 頭幾個月都好似你咁 唔想放負但係點都要keepgoing，直至到有下一個突然間令到你有心跳嘅感覺

仲要疫情 迫住自己同自己圍爐

有用
釋放到情緒

搵吓fd, 真心fd唔會嫌你煩
我依家都係咁過緊

我依家個個星期六日都約fd
如果日日都自己一個鬱喺屋企真係會痴線

不過學識面對寂寞都係必經⋯

依家一個人冇嘢做果時會成日諗起以前ge事
希望過多一段時間會好d
真心冇人想搞到自己咁
我都好想可以好似以前咁enjoy單身生活

入馬會app 大大力入注，起身賺幾萬，即刻開心晒

會有好多唔同嘅階段 單身嘅生活 又會想搵新嘅對象 又會想重新得有幸福嘅感覺 慢慢嚟啦！

投資涉及風險

好過用係件仆街身上

喊下冇野

搵frd一齊去行下把玩下水上運動。接觸大自然多d個人冇咁易諗埋一邊。我有次失戀都係咁過。果時都係好大打擊。一開始成個星期都訓唔到教（好似7日訓埋都唔夠25定30個鐘）又成個月唔洗食野（餐餐都係一兩啖就算。真係一兩啖唔係形容詞）。但最後發覺對住個大自然時個人會放鬆左同冇咁諗住佢。可以一試

同居分手真係好傷心
有次同男朋友嘈大交
嘈完佢無啦啦喊住問我會唔會分手
佢話想像唔到間屋冇左我既日子
如果真係分手佢都唔會再返黎間屋
加油呀巴打 過下過下就過完架喇

去叫雞瘋狂抽插佢

落街跑步發洩下 會好好多

說散就散， 同路人
時間沖淡一切 加油

基本上好似有傷口流緊血一樣
最痛係後來半夜發作
日頭無事無幹
睇到d野有意無意就黎料
我就傾向訓多d休息多d等個腦唔洗諗太多野
訓唔著隊幾罐啤酒，平日做運動打發時間
同朋友傾訴下，不過對我黎講無咩用
因為當你自己一個人個陣又會亂諗野
希望你挨到呢關，時間會沖淡

唔係囉 幾撚fd 日日講個三幅被都真係好撚煩

其實堅有用
早啲喊哂早啲恢復番
呢度人少少咪放聲就喊咗佢啦
谷住只會自己辛苦呀

無故地眼濕 突然悲痛莫名
再切入有關你的情景

第一個禮拜係特別傷心，唔洗抑壓住自己，時間係最好既藥

個個係你既Ex而唔再係女朋友

搞gay

x2 同病相憐

呢個正

Lm

其實唔洗理由嘅
以前可以出去飲酒，又可以溝下女吹下水
而家只可以家中自隊啦，
7年我都試過，頭兩星期辛苦啲，之後出去玩下就覺得自由了

其實唔好諗咁多啦 唔散都散左 不如比d野自己分心下

一齊左七年，佢會唔會係想結婚，但你無表示，女仔青春有限，你唔結咪分手囉

比多啲野自己做 頭一星期先係最痛苦
要move on就睇你自己做法
只存在你想唔想move on姐
我自己就係唔想move on唔想忘記佢

第一晚真係好辛苦

崩潰咗幾日了
之後一直同自己講要向前看
仲有好多將來
心情開始慢慢平伏到

而家一邊打字一邊眼濕濕
希望巴打早啲走出啦

4年半尋晚都係第一晚正式分開
分開都係自己問題居多 先迫到人地無哂感覺想走
但係前兩個星期講冷靜下既時候喊到7788
一開頭要每日搵兩三個frd講自己故事
講左兩個星期 慢慢去跑步 睇劇 聽歌
俾自己係呢段關係沉澱 有所得著都係好事
有時係你既就係你
過左幾耐可能兩個人會諗法又唔同
最緊要順其自然 唔好太大壓力 共勉之

係唔係想結婚但你無表示？

你地分開有冇斷聯？喺社交平台見到對方生活近況會唔會唔舒服？

叫雞

清識玩

呢套正

Bro...唔好死lur,喺番埋一齊都係冇用.

玩完就會返返黎啦
不過到時唔知你接唔接受到啫

又自由啦

去叫雞

上東莞起雙飛

諗咁多冇用，佢今日可能就俾人全日出中放題

拍拖4年 我都係分手第4日
連續幾晚都係訓唔著 訓1個鐘醒一次
無辦法抽離到
係屋企行黎行去 不停思考 但冇心機做任何野
第一晚有朋友陪 過程係冷靜到
但返到屋企自己一個果下空虛感真係好難捱
覺得分左手呢個事實好唔真實
每一刻都同自己講move on 但現實真係咁快做到

一齊7年你到唔結婚 預左啦 努力搵過第2個啦

玩交友App識新朋友，你鍾意搵人齋傾計又得。鍾意ons又得。
日子會容易過好多，兩三個星期之後就新生活重新開始。

媾另一條女

同你完全一樣
而且冇胃口食嘢

打飛機啦

傷心既感覺已經主宰住身體。。除左飲水 食真係完全冇胃口 格硬食仲會有啲反胃既感覺

上連登開post

呢啲閪女人唔要都罷
敢做唔敢認
仲要扮好人話想自己一個
佢而家個心已經去左另一個男人度
巴打唔好再傷心重新出發

分手 其實無輪朋友講幾附或者你做任何野 個種痛苦都唔會過去 最多盡量唔好比自己一個人 只有時間先會令你慢慢放底 唔好比情緒佔據咗自己 我分手一年都仍未完全放底 巴打加油！

打個丁 訓得快D

我都係咁諗 7年都冇身份

真 好撚明顯 無理由無拿拿會分

即刻去叫雞沖喜下先啦

門匙遞向我 懶回首

你無好日子過，點解要比佢好過

令到自己好忙好忙
日日都好攰 番工做運動
一番到屋企就即刻可以訓著
過多排就無野架喇

男定女

同你一樣⋯⋯一個月la都係咁

打J 睇動漫入虛擬世界先

屌移民去新地方重新開始 英國加拿大
一條佬冇負擔 自己揀地方

有傾過結婚 但大家都覺得未係時候 要過多一兩年先結

我都唔知係咪咁

我唔想佢變做ex阿 講唔出口

瞓左3個鐘就醒左 唉

究竟點解啲人會咁嫁 點解要咁做？？

洗唔洗要個樹窿幫下你？

有諗過好冇去working holiday /去第二啲地方展開新生活。。

啫係帽左

一個月 一年都仲咁嘅話 咁點搞阿 各位巴絲 日日咁諗過去 諗同一個人 心態會唔會出現問題

今晚就要過第二晚 係咪又回重複琴晚咁嘅情況？ 對黎緊嘅日子好灰 對唔住我都知我煩 係咁講黎講去

忍左11年？

有埋code 真係好體貼

同d fd笑9佢

第二日返工, 男人有錢咩撚都有啦 驚西咩

講la, 冇所謂, 呢段日子一定艱難
你日日講，好過自己鑽牛角尖

不停砌高達/打機
睇書，翻煲十幾次「香港民族論」
挨一排好快無事
加油
香港獨立 唯一出路

巴打暖男呢

Find a new gf ASAP.

獨處幾日
之後搵fd飲酒啦巴打

痛楚唔會無端白事冇咗。
唯有識個新對象，有一個人寄托下，先得

去啦屌 我會話如果你都係鐘意華人 咪台灣/溫哥華/澳洲
人生有幾多次可以冇負擔出走 加上香港情況

搵套動漫 最好幾百集 火影/死神
日頭正常做嘢
夜晚睇到訓 投入另一個世界
直到移民

巴打住邊頭
出嚟食嘢吹下水

早抖，明天仲要番工

會忽然好正常。之後有野touch到你

就down到 hihi
我一個禮瘦咗7磅

巴打同我幾似 我分開就黎一年都未改到口
我地都拍左好耐 都有傾過結婚但佢想過多一兩年先
我依家夜晚都仲會扎醒 起身發覺自己原來又喊左
不過日常生活就無乜野 係無左動力咁
有咩頂唔順唔介意可以搵我鳩up 下

平時冇事果陣真係會好平靜，講起都好似冇嘢咁，但係一touch果吓就會癲晒咁爆喊，問題係每次ge touching都未必一樣，自己都唔知自己幾時爆先恐怖

就係咁。。。攪到個人好無安全感。好似隨時情緒失控咁。又要俾人睇自己無事

最慘係知道人地而家move on咗好耐。係得自己追悔咁 又覺得自己on99

巴打衰咩

我都同我女朋友分開咗
巴打有無興趣考慮我

巴打真心對人係冇錯架，錯ge係糟蹋你真心ge人

做一做化學閹割會好過d

打飛機 食下草 打機

比自己一個時限 hea一排 夠鐘就pick up翻的嘢

有陣時日見夜見會更加睇對方睇唔順眼 見到晒啲缺點
然後就會去到一個冇得救嘅地步
分一分開冷靜一下如果再一齊返可能仲有得救
我第一晚都係眼光光咁望住天花 隔離都冇左個人比我攬住訓唔慣 到而家都係

我幾個月前都同另一半分左手
都算係半同居，佢喺我屋企既野，起碼兩個ikea大袋先裝得哂，點解我會知，因為係我親手執佢啲野，自己一個拎去佢屋企，交比佢屋企人處理。

老實講，我繼續住緊呢到，每日每晚都會見到佢既影子，真係好難會唔諗起佢，但時間耐左，個心係會冇咁痛，挨多陣等時間沖淡會好過啲嫁喇巴打。

真心如果巴打真係要有需要， 我都ok ge, 不過最好星期五、六，平日第二日要返工

我係因為唔識處理情緒同壓力
搞到佢會因為我既事而擔心好多野 影響到佢自己
佢同我講分開左佢健康左開心左順利左
我一開頭聽果陣覺得心痛 但而家會鄧佢開心

呢排分開 花左好多時間俾自己去沉澱同做改變
有時兩個人關係都無可能永遠停係一個時間點
換個方法同態度 盡力做好自己
到時追得返係一種福氣 追唔返亦都唔使灰9
唔好輕易放棄自己 唔後悔就ok

正常架屌
我半年前都係一齊7年再被帽完分手
完全明白你 只可以不斷搵野做 搵frd陪 捱過去
時間真係會沖淡
慢慢你就會明白 當佢帽左你 愛自己更加重要

臨訓講分手
咁琴晚仲係咪一齊訓

喊左一日 之後夜晚去gym 再搵frd飲酒 飲到天光 番去喊 再訓
訓醒飯都食唔到 再搵frd飲天光
食下weed食下煙 直到自己睇透

成個post都係失戀狗
慢慢會好番架大家
捱過頭3日 頭個禮拜 頭個月 3個月 半年
仲會sad嘅 但已經唔會sad到想死

搵朋友搵屋企人不停講
唔好自己亂諗

利申：七年加同居一年，而家分開左一年開始健康番，你都得架

究竟打機重要定女朋友重要

可以唔使揀得咁辛苦啦

過來人，又係同居之後自己搬走，好快會過

利申巴

樓主個ex係nurse?

捱幾個星期你會好過啲
如果已經傾過哂 覺得無乜機會既
就索性愛佢變恨佢 唔好再諗一齊

離開當下嘅環境

on9 女死女還在，下個更可愛

屌好多巴打原來都好感性
頭一個星期喊到癲 慢慢搵唔同既朋友傾 出去搵節目 會好d

利申：分左一個月 都仲會諗起佢

捉哂你d朋友出黎傾計/玩乜都好
唔好自己一個

利申 過來人

男人老狗就唔可以喊？ 靜落黎自己一個人啦 你會忍唔住

分左3年 表面冇野 不過知自己只係強行收埋個傷口

一齊飲可樂啦

4個月都係sad到想死

仲要眼神空洞住咁返工 比同事問洗唔洗走先

巴打仲年輕，快d收拾心情，更好ge等緊你

去蒲囉

呢度都大把la

你同女朋友? 我同我老婆分開左兩個月了 回左娘家 下年先番黎 感覺麻麻地

冷手打個熱飛機

我都追咗大半年
佢話唔想拍住
因為心入面有人未放低
再講話
如果冇果個人我一早揀咗你啦

加油呀 捱過頭一個月就會好好多
利用呢段時間去充實自己

樓主可能都係player fuckboy

你好煩

好想自殺

垃圾

喊下先啦清
今晚未必係最痛
過幾日見到ig佢同第二個男人合照仲痛呀

被通知個夜其實冇咩嘢 因為佢約左我第二日拎嘢同比返啲嘢我
之後個晚發現佢原來早一兩個月已經係出面flirt仔貼仔 突然間好心痛成晚瞓唔到然後第二日直頭連工都冇返 去左睇醫生開左兩星期安眠藥
嗰幾日仲諗住做住朋友先 可能仲有救 扮冇嘢咁同佢chat 打電話
之後有一日求完氹完仲比佢屌返我轉頭 個一刻好似丁一聲咁 覺得咁樣唔係路 怒屌完佢之後 block晒佢所有contact del晒所有相 將佢寄比我嘅postcard 同一齊影嘅相 一眼都唔睇全部用碎機機碎晒 將佢送比我嘅嘢塞晒入床下底
然後的起心肝搵啲嘢做下 拎返起部兩年冇用嘅相機去周圍行下山影下相 買下股票買下嘢比自已同屋企人 係屋企操下自己身形減下肥
嗰幾個星期係間唔中都要靠安眠藥來瞓 但慢慢會好
依家分咗個幾月 身形好咗 個人都開心咗 老實講 有時諗返起佢仲係會有啲唔開心 但同最開頭比係冇咗心痛嘅感覺 更多嘅係好撚嬲

避免同類嘅事情發生 建議搵男人

第二晚了 發覺夜闌人靜 愈夜愈多嘢諗 聽日一早瞓 睇下瞓唔瞓得著

訓唔到唔好迫自己 睇下書或者聽音樂
我都唔係好訓到哈

重獲自由唔好咩？

出面大把女啦點解要比一個女人綁死自己

自由身不知幾爽

講得出想自己一個人
九成都有新歡
女人變心快過反面

我諗都係 但唔想面對

第1晚個種感覺唔識形容
但仲記得個種痛
經歷完對感情觀真係有好大轉變

發曬癲咁搵佢
但人地絕情到打極電話都唔聽
個刻就下定決心要放低
不斷提自己佢唔愛我佢已經唔愛我
何必再曬時間留戀唔值得既人
你要搵1個佢唔值得你再傷心既理由

亂諗就做運動
放假無野做就睇下書
將儲落既錢做下投資
然後人生開始有返意義

我而家就係想咁諗 留翻以前長頭髮 染下頭 試下紋身

我已經唔敢搵 驚就算成功係翻埋一齊 都係迫佢 說服佢先一齊翻 根本唔係佢自願

同我傾下計

岩岩飛撚左個賤人
而條仆街仲訓緊覺
去長眠啦屌你老母

唔得，psycho pass指數會好高

6年

巴打係巴定絲？

拍咗6年幾，一齊住，大家都有脾氣嘈咗個交，上星期佢講分手，用幾日執晒d野走，情緒好低落，唔想見朋友唔想同任何人對話。
放工唔想返屋企，每日迫自己唔好咁早返去，打風嗰晚一個人去吹風都唔想返屋企，打完風嗰日無返工，我喺房佢返咗黎喺出面執嘢，自己終於崩潰咁喊咗，嬲佢咁絕又好唔想咁，好多情緒唔知自己係嬲定痛，女人其實可以好絕情，但又知佢有咁決定其實都唔容易，最後佢放低咗鎖匙喺信箱，始終都係要接受，一個星期了，晚晚都好多野諗完全瞓唔到

好痛巴打共勉

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉分開的心意

呢兩句真係第一夜100%嘅寫照

時間都係會過，加油

身邊冇左個人 一聽情歌就會代入左 回憶出翻曬黎。。唉

失戀千祈唔好聽任何情歌
無論係sweet定sad嘅
聽親都喊 唔好話聽 諗一諗個旋律都想喊
唉唔知為咩咁又過一日

試下跟住佢唱

佢唔愛你啦，屌你老母 ，你喊撚到傻都唔撚關佢事， 人哋淨係會一種上對下嘅關係覺得呢個小弟弟仲未睇得開咁㗎咋， 你以為搵佢寫埋啲千字文佢會覺得浪漫咩， 你以為你將你嘅心情話曬畀佢知佢會感動咩， 佢淨係覺得你好慘慘豬㗎咋， 同你喺街見到啲掃地嘅樣㗎咋， 醒呀屌你老母， 跟我讀三次，佢唔愛你呀，佢唔愛你呀，佢唔愛你呀

絲
訓醒佢話淡左
佢話已經諗左好耐
依家話分開一個月
佢係咁同我講對唔住
屌你老母中國肺炎

關係係一種習慣
脫癮仲難過減肥

個人經驗最難過係午夜夢迴，忽然想起她的氣味，以為她還睡在身邊，但知道她已經離開了

時間會淡化一切，從絕望到失望，然後偶爾回想，有點甜又有點酸，想吃枝煙，想啖一杯烈酒

年月漸過去，她結婚生子，你亦成家立室，你沒想念她，想起她時卻想點枝煙，啖杯酒

你真係PK黎

真
聽到你崩潰

辛苦到癲 又唔敢同人講
喊撚咗一晚 唉

我試過有一次, 正式分開既第二個朝早, 我個FRIEND結婚我要去做兄弟

當日我覺得我EQ高到, 有D似精神病人

其實好辛苦
要每日如常返工 然後要抑壓住自己唔可以軟弱唔可以喊
真係就快情緒病復發

我最記得當日成晚無瞓
全日做兄弟都無人發現我有異常
直至散席之後, 我先同2個兄弟講番...

有冇攬住個兄弟喊

巴打 共勉之

你嘅辛苦 我真係明 我諗呢到好多人同我地一樣 雖然我瞓前瞓後都會諗起對方。。

咁又無, 不過個日覺得自己老左好多咁, 同埋好漫長
但亦話俾自己知, 原來要搵野分自己心, 日子會好過D

好開心，幾日後cry! 之後再正常啦

分開一個月係咪代表已經冇機會？對方差唔多一個月搵翻你 絲打會點做

搵嘢分心好似幾有用。。打算搵多樣興趣做

藉口黎架啫

雖然依家武肺搞到出街行動不便, 但總有野可以分到心既
再唔係落街跑步放電等自己易瞓D都係好事

我都想知仲有冇機
我會狗衝
好想打畀佢

當你處於呢個狀態係會好唔清醒
我甚至掛住到跑咗去佢屋企 就係為咗想親眼見佢 聽下佢把聲 結果就係嚇親佢同佢媽咪
我控制唔到停止掛住佢 佢亦都無抗拒我去不停whatsapp佢 只係好清楚表明大家需要時間分開下冷靜下
我都會用今次既下場去反省下 去做好啲
我仲好想俾佢好多好開心既日子
雖然呢度係一個公海
不過我好想借個地方同佢講一聲
B 我真係好愛你

睇到心都酸埋，分手到宜家過左幾耐？
btw下個更可愛

啱呀, 呢段經歷雖然難忘, 但我依家有老婆有小朋友, 過得好幸福
呢D係經歷, 會令你成長

佢都係叫我做b

same here

我仲講下個更可愛
下個係咪宜家老婆？

夜晚搵我打機

喊可以舒緩壓力，想喊就喊！
我最佳建議係搵兄弟出來陪你兩三日先！
I know that’s feel, Bro!!!
加油！十年後回望今天，這將會是美好的記憶！

都未係呀~都玩左一輪時間先, 個段玩既時間都幾開心, 依家都好懷念
所以調番轉頭諗, 要好好享受單身既時間

玩左啲咩黎，些牙下

諗吓點維持sp關係

盡快溝條新女

利申：過來人

樓主同我差唔多 都係呢幾日散 又係同開居 我搬走左了 佢又無催我返去執野 我有時佢唔係到都會上去執下屋（習慣左），諗緊上網個d點搞（用我名），佢好明確同我講，就算拍唔成拖，結唔成婚，都唔會再一齊 打算佢下個月頭生日，買個蛋糕擺雪櫃，再執好哂野，放低鎖匙 就消失了

推

總要在雨天 人便掛念從前

睇到好心翳
巴打 你肯定好難受

揾其他女陪

你肯去搵嘅，第二日帶另一條女上來同居都可以得

本身下年打算結婚 大家都28 大家都買左樓

都係呢幾日 唉 好想死

你睇得好開？
去到談婚論嫁階段 最後分開 仲要毫無半點留情
其實我覺得係件好殘忍既事
自問好軟弱 唔會捱得過去

失多幾次戀就無事

唔係睇得開 係知道佢好決絕 唔想大家撕爛塊面 苦苦衰求
都想佢安好 未同屋企人講 黎緊放一個月大假唔知有咩做

好佩服你
巴打 介唔介意問下你age range？
雖然做唔做得到又一回事 但你既心態真係

盡情咁喊 由得d情緒宜洩出黎

巴打 其實唔係喊下就會好啲舒服啲
個心係會痛 好痛好痛

你覆緊上面但又⋯好亂

即係想講長久關係 唔可以太過愛/倚賴對方？

都無乜特別啦, 頻頻落CLUB玩, 咁之後個D心照啦
總之我會話你知, 依家有得玩好玩, 唔係第日總會後悔

搬返去囉咁簡單

巴打好靚仔？

笑住過

飲酒，我冇返工連續飲左3晚酒

梗係唔係啦,
溝女唔駛靚仔既

大師

會有一種太陽照常升起感覺

叫隻雞 之後你會發覺無左佢都無乜野大不了架啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我覺得健康嘅戀愛應該有空間比大家進步

同埋咁先可以保持對另一半吸引力掛

流程係點，介紹下

肺炎關咩事 除非long d 淡咗就淡咗

係long d

有禮貌,有風度, 其實我覺得已經好足夠

連發夢都發到佢好辛苦 但又唔可以係其他人面前表露出嚟

我明 一醒左果下個心好似裂開咁

Oh sorry

繼續偷師多數著咩衫落？
遇過最正同最柒既女係點？

聽慘情歌虐待自己全日

利申: 聽緊

聽慘情歌先好感覺有人陪你有人明白你
反而完全無心情聽正面歌

巴打心境好堅強

我都係尋日分左手

佢仲有d野擺左係我到

我勁掛住佢

我行邊做咩都會諗起佢

回想同佢既回憶

依個地方我地一齊去過

下下都好懷念

但我明白佢已經唔會返黎

好無奈

好低落

所以我明你感受

大佬, 都有十年八年前既事, 著咩衫到依家都OUT晒啦
女黎講, 點為止最正, 不過印象深刻既有個同陳慧琳一樣樣
最柒唔知你想知D乜, 不過柒既你都唔會睇上眼, 放係心啦

陳慧琳雖然唔係我口味，但見到明星樣都覺得好正

btw知唔知個ex宜家點

唔知講咩
係好難過

巴打 加油 撐住

多謝你

我知道仲有大家陪住我

我會努力頂硬上

好似仲未嫁

喊一啲都唔羞恥 想喊就喊
之後點諗想點做就要順自己意思
唔好有感覺會驚後悔唔知啲乜野
因為過咗就做唔到 到時既遺憾會更加大

巴打意思即係要cool?

我覺得一旦講得分手就唔會一齊返到

我對佢黎講應該咩都唔係

只係得我係停留係依段感情入面

感覺好傻好唔抵

sorry我好難組織到比較好嘅句子

無

好呀 巴打

Id:w341968

the best is yet to come

支持你

咁唔知啦, 每個人追求既野可能唔一樣呢
祝佢愉快啦

我都分左三四幾月
又係啲咩性格唔一樣 無晒feel
但我地有好多共同朋友，活動圈子overlap晒
佢生活我都仲會知道
啱啱分手嗰陣仲變態到會成日喺啲活動入面見面
但已經好似陌路人咁
好在依家疫情無晒活動唔洗見
BTW我覺得可以做多啲自己之前無做過嘅野
做運動好 去學野好 係會幫到自己放低少少
起碼個人忙或者攰就無咁多心情諗咁多野

見到仲有咁多正皮就知呢度d人好撚自卑
現實係垃圾

Join

斷咗，唔睇會好D

依家先睇到個post
同多啲人傾計 唔好收埋自己係咁諗
加油

佢有冇話要返黎拎返啲野 無就直接掉晒佢啦

想揾就揾 反正吾會有機會再見
講埋想講嘅野就正式完啦 重新上路

佢話比你啦咁樣😂😂😂

我話如果真係有機會見既話會比返你

我已經收埋哂佢d野

擺係自己見唔到嘅地方

最難捱一定係開頭一個月 一年前我仲搞到自己抑鬱
之前搵多啲人傾下 做下心理輔導 半年左右就大概好轉
加油啦巴打

開始同新女過第一晚嘅新生活

感情到盡頭時，唔好懷有憎恨，呢個係成長的一部分，你地曾經相戀感覺不需懷疑，投入過，愛過就無悔。好好面對自己問題重新出發。呢個時候朋輩點安慰唔係無用，最重要都係靠你自己。加油！好快會過去。下個一定會更好

呢個真

吓 甘你點面對 同佢一齊生活 但已經吾係以前嘅關係

甘加油啦巴打

晚晚一罐啤酒先瞓

啲女人好狡猾架
依頭就搵啲藉口分手 但個頭就正式同第二個一齊
扮晒唔係一腳踏兩船

呢招高喎

本身同居, 咁如果分手,佢會唔會即刻有地方住呀?

好人一生平安

如果有日佢搵到第二個, 突然唔再過黎, 你有無咁既預算呀?

一直見住
你又對佢不變

佢駛乜認返你做男友